岩岩係街肚痛所以屙咗舊屎

轉個頭就俾風吹走咗
荃灣手足小心d

吹左去你天靈蓋呀，懵撚